DQ Heidi朱嘈咁多做咩 去搵美國領事好過啦

係度嗌可恥冇用
去美國領事話要求美國表明如果冇公平公正嘅雙普選就取消香港關係法
香港關係法係基於美國相信香港嘅制度同法治異於中國 亦相信主權移交後會因為雙普選而達致民主
咁美國就應該審視香港到底係咪真係咁行
既然而家係向相反方向行 取消關係法係理所當然
而家係要爭取美國用關係法做籌碼保障我哋嘅制度
美國講一聲再有任何干預選舉行為(包括西環助選)就即刻取消香港關係法
睇下港共政權仲會唔會咁放肆

一眾仲運作緊嘅本土組織都好應該吹雞去美領集會

推

做下樣，癡落大狀黨到，就黎變政棍

可恥

班泛民根本冇撚用
比人dq 咁多個都唔做野
共狗見你原來唔反抗仲唔食住上咩

所以唔使再搵泛民抗爭
自己搵美國好過

【朱凱廸被DQ】郭榮鏗：事件證明港府人治 將籲美國朝野留意 (09:37)

立法會議員朱凱廸被選舉主任取消其參加明年鄉郊代表選舉資格。即將前往美國就香港獨立關稅區身分游說的公民黨法律界議員郭榮鏗表示，事件再次證明港府人治，又預告會呼籲美國朝野繼續緊盯香港形勢發展。
郭榮鏗表示，昨晨與政務司長張建宗會面時，向對方強調事件證明港府人治，批評港府無可能走出去說服國際社會「一國兩制健康發展」，惟對方仍依然以官腔回答，只重申過往政府在聲明中所述立場。

被問及他前往美國將表達何種立場時，郭榮鏗指會繼續游說當地政商界勿改變對港政策，因現階段若取消香港的獨立關稅區身分，等同將香港推下懸崖。不過，他警告若一國兩制繼續如此走下去，美國將重新檢視有關身分，故他赴美後會如實闡述香港現況，並呼籲美國朝野緊盯香港形勢發展，例如提升美國國會屬下的美中經濟與安全審查委員會的權力和監察深度。

至於有輿論質疑他為港府作說客，郭榮鏗澄清他是以民主派議員及法律界人士身分赴美，強調不是代表政府。

聽到毛姨把閪聲嗌「可恥」就火都嚟